［26］ P牌 買車 上路一問

P牌 應該買二手定新車好？
買二手怕買伏車有排執 唔識睇
買新車怕跌車
筆值60k 高168
同埋保險點搞24歲 有揸開46 屋企車
睇中ninja 400

同埋P牌上路面有咩應該要注意？
Thanks

父幹撚 唔會玩得掂26

16幾就唔好諗咁多啦 你預呢世大車都唔會岩你玩

你叻 你威

我果陣新牌出左部aprilia, 兩皮野only
同你一樣唔識睇二手驚伏
亦都係驚新手出車好快炒
所以就出呢部
貪佢低馬力120cc 易控
同埋佢都幾細部，你既高度應該冇問題
我建議你可以考慮下入手呢類平d 細部d 既先，真係ok 再換部好d 既，因為26 既二手市場都幾硬淨，賣返出去唔會蝕好多

買部300，400cc 細車玩下先
Ninja 300,400/r3/mt系都係幾好選擇（自己認為）
易上手，易保養，入機場行高速都夠晒用
有能力有信心可以直上600/700cc

保險是但一間啦，我自己就用深水埗鴻x
預最貴38xx倒啦

我就唔算揸咗好耐，識得揸46會好少少，
知道啲盲點位，唔好同大車平排（尤其是泥鬼 ）
落雨過坑渠位唔好俾大油，均速過
Cut線一定一定一定要擰頭

一時之間淨係諗到呢啲，有錯勿插
最緊要平安返屋企

我同樓主一樣高度，揸緊mt10，大車唔岩我玩？

P牌千五蚊左右
你學牌先要3800 唔好誤導人地

邊部aprillia 係120cc? 我見識少

我寫最貴3800啫
咁我真係3800（未夠歲+p）
我都係俾樓主預最貴個數啫

我諗你比人呃左
我當年唔夠歲 同p牌第一部車都係一千五百幾蚊保險
係學牌先要3800

我p仔 +20歲 紅朗報我3880 150棍仔

係，師兄最醒
是但啦，反正我報過三間最平3800
可能你既當年同我既2017年價有啲唔同啦

利申：當時 未夠歲+p(無釘牌/扣過分）

可能係啦 我當年都係2016年

400輕過300會易上手啲
想呃下妹妹就出呢架

上路

125cc 先岩sorry
rs4 125 replica

想問係咪間間車行都差唔多？
應該點選擇？